本港10月零售銷售額跌幅擴大至24.3%遜預期，跌幅有紀錄以來最大，連跌九個月

Source: Now

Push 1

Push 2

蒙面法

咁少，冇50%都唔好攞出黎講

今次iphone都救唔到市

跌左90%再出黎慶祝

Push 3

有無人數下今年破左幾多香港歷史紀錄

我好期待12月同1月

廢...

Push 4

Push 5

Push 6

比起上個月跌?定同上年同期比較

零售業佔香港GDP幾多？4%？

係 air pod pro

呢張成績表尚可, 需要再努力

唔理想

股樓繼續暴升 跌20%無影響

去年同期

政府統計處公布，香港10月的零售業總銷貨價值的臨時估計為301億元，按年跌24.3%，為連跌9個月，跌幅多於市場預期的22.6%。
政府發言人表示，零售業銷售在10月持續大幅下滑，並錄得有紀錄以來最大的單月按年跌幅。這是由於本地社會事件涉及的暴力增加，嚴重打擊消費情緒並對旅遊業及與消費相關的活動構成重大的干擾。
發言人進一步表示，停止社會事件的暴力和恢復社會秩序，是為零售業復甦創造環境的關鍵。

東網

跌幅遜預期